再多六人武漢回港出現發燒、肺炎等徵狀

武漢有咩咁吸引？

有新沙士！可能想死又冇勇氣

係咪攪左個武漢旅遊？